點睇丫丫林借Ben蛇上位

Yu lam師傅唔係Ben sir咩

係呀 見人紅左就話人係深刻嘅老師

佢借唔借都大把人識佢架啦

佢地兩個一早就一齊夾份買樓賺錢

Ben蛇出名好多
下至學生 上至社會人士